覺唔覺好多香港人都玩世不恭?

對現實個種無力感
就一直吃玩睡黎淘醉自己
見到需要糾正既事用不嚴肅，不認真既態度解決
連登就係一個好例子

負皮

無撚有錯

有咩所謂

度度都係咁

你都係其中一個？

咁唔係可以點

唔係可以點？
好似逃犯條例咁 你好嬲 有咩用？
根本阻止唔到政府
唯有吃喝玩樂 麻醉一下自己 每日得過且過算數

可以點呀
你比槍我起義

當市民做乜都改變唔到呢個近乎獨裁嘅垃圾政府，
當你打一世牛工都係冇辦法買樓，
糾正? 你根本糾正唔到呢個地方。
一係就好似做奴隸咁，
一係就好似你咁講玩世不恭，
兩樣都接受唔到嘅就選擇重刷首抽。

屌，俾你搞到認真咗。

係尤其雨傘後
個種政府強權同打橫黎既施政
社會又面對高樓價 新移民泛濫
無論點遊行示威 政府根本懶得去理班蟻民

生活已經唔容易 仲要日日都要接觸一堆歪理同負面新聞
意志磨下磨下其實都唔會有咩希望
唔知係逃避定係已經太強無力感、身心太攰
呢幾年真係多左好多人剩係講吃喝玩樂

坦白講我以前唔係，依家開始係

你無錯，所以都問吓大家係唔係愈黎愈多呢種人

你認真係因為你仲清醒

所以咪話香港人一定要有槍權

駁唔到你，因為我都咁諗，事業我都唔會認真，有交帶就算

其至睇泛民fb都係啲旅行野食相，我就知道有咩觀眾就有咩人，同香港人講政治就比人當異類，散播悲觀主義

其實鍾意點過未點過囉
生命有限，輕輕鬆鬆過完一生不知幾好

可以玩世不恭其實都係好野黎，會唔會係你追求得太多？

就好似農村人快樂過城市人咁，農村人可能有粒糖已經好開心

做咩話我啊你

冇地方住, 是但啦

開心其實好簡單，但香港好難

瞓街都可以?